而家回想返就知中共根本唔想俾831通過

釋法已經攪掂
根本冇可能有個中共好想通過嘅議案但又過唔到